緊急呼籲其他行業工會籌備罷工，醫護可罷工時間有限

柒婆而家擺明等社區大爆發，等醫護自行復工
佢都話唔會比我地得呈
到左果個時候柒婆一定都唔會封關，咁可以點做？
就要靠各行各業工會一齊搞罷工，而且社區爆發仲番工係一件好危險嘅事嚟

社區大爆發後封關係咪冇意義呢？並唔係
因為始終要趕走源源不絕黎自無恥國度嘅蝗蟲佔用香港醫療資源，先可以保障香港人病左有得醫
武漢不斷死人係因為醫療系統爆左煲，有病都冇人醫你，有啲人未必係死於武肺，因為醫療人手資源不足失救死嘅都不在少數
所以任何時間封關對香港都係一個有利嘅做法

醫護手足有專業操守要跟，佢地罷工係為左香港人
因此佢地會話社區爆發就會復工
有班連燈仔（包括我）都支持爆左繼續罷
但係你支持又如何，醫護手足有佢地需要擔心同照顧嘅病人，大家都明
唔係醫護人員嘅各位，我地由612開始嘅和勇不分精神，係時候要推展到工會運動

唔能夠只係將個罷工責任交比醫護
唔能夠只係坐喺公司番工屌醫護手足復工
你支持醫護手足罷工，但你準備好同醫護手足一齊罷工未？你準備好接力罷工未？

小弟只係茫茫人海中嘅一粒微塵，呢段文字只係一把薄弱嘅聲音。如果大家認同，請幫手推出去，亦都想請成為左工會會員嘅大家，即使只係會員，都主動聯絡幹事提出籌備罷工

一把聲音好弱，會覺得自己乜都做唔到
但一萬把聲可以震撼高牆
醫護工會已經好勇敢咁踏出左罷工第一步
你會選擇睇住佢地孤軍作戰，定係一齊抗暴政，抗疫症？
呢個政府無能，我地就要自救

我地喺同一條船，我地係同一民族
We are HONG KONG NATION
願榮光歸香港

封關之餘要提出驅趕走所有冇香港身分證嘅大劣人

國際戰線方面我地可以主動搵外國政府請佢地考慮撤僑

封關都係其次
連PPE都冇返乜撚工呀

推

防護物資當然都係必須
但首要嘅係有各個工會接力罷工
先可能同政府提出各種要求同談判

醫護手足需要各行各業手足支援
佢哋投入抗疫，我哋就要幫佢哋爭取各種資源去保護佢哋

求幫推，求轉發

鐵路 同 巴士工會

Push

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps!

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

請大家幫手推

唔該成個連登page只要醫護罷工 我呢d p牌無人睇 其他人可唔可以幫手洗版！！！

Agger 其他工會呢？

唔知去左邊
小弟果行冇工會，但我已擺左一星期跟機
比人炒就炒，命都冇仲番工？

多謝你嘅付出 我唔想再放負 希望黎緊星期六日有其他工會嘅消息

負唔緊要，大家都係有負面情緒
最緊要係同舟共濟
如果想繼續罷，要諗籌罷工基金
我會盡力每月捐

+1
上星期已經同老細講唔會返，罷咗成個星期
啲新公務員工會？酒店業？航空呢？你地命都冇都仲返工？

求大家幫手推唔同嘅罷工post

Tui

push

「我本人僅此聲明，就算社區爆發，依然支持醫護繼續罷工，直至政府落實封關及其它訴求！」

只要所有公民社會嘅個體都咁做，HAEA嘅人睇到，或者會回心轉意，堅持罷工到底